其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

所以侵侵最好大大力懲罰香港，越大力越好。取消左香港最優惠待遇，外加禁止香港同美元掛鉤最好。如果可以就禁止埋香港借美債。咁香港恆指唔一日唔升一萬點都唔得啦！

可摸耳講解下點解會升

香港有美國睇住，點都安全D啦！

封關，武肺，比美國制裁
香港股樓皆升
重有銀娛，賭場關，澳門GDP大跌，照升，吹咩
證明封關，比美國制裁有利股樓

證明港交所上市股票已無公信力

岩呀！所以最好就係長期封關加懲罰香港（請大力鞭打本王吧！）香港根本唔驚美國制裁

是咪中共泵錢泵得多咁解
要造勢

唔係啦！根本係美國越大力制裁香港，香港股票升得越快。美國制裁香港根本就係獎勵緊香港。

你呢個思路
制裁係因為仲著緊你

因為制裁完 中共已經冇任何痛腳比美國捉住
玩完lu 人地商家開心都黎唔切

岩呀！來來去去都係果幾招，美元都已經唔值錢啦！都唔知點解中國成日揸住D美國債黎也文也武。放曬佢啦！

美國債就算唔值錢但點解要放?
加你10倍息 即刻值錢啦 on9

買債果個決定息口？你確定？

咁講姐 只要對自己有利 點解要扔?
你屋企堆廁紙夠唔值錢啦

咩呀！果時有好多小粉紅成日都話放美債係核選項黎架喎！依家又唔係？

就係咁

賭場停業，升
經濟差，升
停飛，升
停廠，升
制裁，升

全民罷市，終極4萬點

做得咁辛苦做乜

證明香港大陸化